{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049880",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58386&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평뉴힐링스파펜션"
    },
    "text": "美しい清平の北漢江沿いの丘の上に位置しているペンションです。 ここでは素晴らしい景色を鑑賞することができます。 清平駅から車で約5分の距離に位置し、北ホミョン湖水公園は車で23分、プチフランスは車で27分の距離にあります。このペンションは薬水同様の一級水を全ての客室とスパで提供します。 また、全客室では消毒および防疫を完了しており、非対面対応を実施してコロナ拡散を防止しています。 ペットを連れ込む場合、事前にご連絡ください。 また、退室時間を超過する場合、1時間当たり5万ウォンが発生します。 ペンション内では無料Wi-Fiを提供しており、禁煙政策を行っています。OTTサービスであるネットフリックスとディズニープラスをご利用いただけます。 マートのピックアップサービスも提供しており、一定の金額以上をご購入する際にご利用いただけます。客室はジェットスパインアベック、ザドル、マシェリー客室とビーチメイト客室、シェヌ客室などに構成されています。ペットは無料で入室でき、最大2匹まで可能ですが、必要なペット用品は個人で持参してください。 追加サービスとしては、水上スキーや水上レジャーが利用できる特典やバーベキュー施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは美しい清平の北漢江沿いの丘の上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションからの景色はどのようですか？",
            "answer": "ここでは素晴らしい景色を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "ペンションは清平駅から車で約5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "北ホミョン湖水公園は車で23分、プチフランスは車で27分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような水を提供していますか？",
            "answer": "このペンションは薬水同様の一級水を全ての客室とスパで提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような対策をしていますか？",
            "answer": "全客室では消毒および防疫を完了しており、非対面対応を実施してコロナ拡散を防止しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れ込むことはできますか？",
            "answer": "ペットを連れ込む場合、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、1時間当たり5万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "ペンション内では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような追加サービスがありますか？",
            "answer": "追加サービスとしては、水上スキーや水上レジャーが利用できる特典やバーベキュー施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 383
    }
}